[即刻走] 唔好諗 諸君請聽小弟一言

我本身早有打算收工去機場，但成件事太鬼之餘，而家留低亦都冇任何實際作用，容我盡量簡短分析：

點解一開始要入機場，目的就係想癱瘓機場運作。
而家已經成功做到呢一樣野，大部份航班取消，機場番工嘅人都已經準備收工／已收工，大量狗隻都已經去左機場，可以話係完全成功，冇需要更加冇必要再留係機場，此其一。

其二，大量消息話機場會逐步封鎖，到時最基本會斷哂訊號、交通，最差既情況係警察做咩都冇人知，都唔會有傳媒可以報導。簡單啲講，佢地真係會有能力做到「64冇死人」，然後一大班手足就去左送頭，講緊可能唔止係畀人拉或者嚴重受傷，甚至係死。

第三，今日大家「和理飛」，輕裝上陣或者冇gear嘅佔大多數，當尋晚個女仔都可以畀人射穿眼罩，今日大家得個口罩既時候，死傷只會更慘烈。

補充：唔好同我講咩警察唔敢做呢樣做嗰樣，希望大家唔好再嘗試用常理去分析呢班人既行為，點解叫佢地做「狗」，唔係得個名，而係佢地做緊既野正正就好似d癲狗一樣，所謂警例、所謂道德、所謂正義，對佢地黎講已經蕩然無存。

我知道自己人微言輕，但懇請大家在場見字既，請馬上離開現場；唔係現場既，馬上通知朋友離開機場，不受傷、不被捕。

P.S. 如果大家本身諗住去機場，但而家唔去機場又唔知道去邊既話，我諗住同幾個朋友入去東涌欣賞下港豬澳大橋，假如狗隻係機場執法，都可以馬上去聲援，鍚下春袋，慰勞下一班勞苦功高嘅警犬。

勇武巴打門 今日黑警既目標100%係你地 千千千萬要忍下手

市區都唔好去

推

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

今日達到目標咗架喇，唔走等比啲鬼伏你?

善用不推文

快啲走呀

Gogogo

走走走，不受傷不被捕

一手料

見到警方裝甲車駛往機場方向

樓主叫走

咩都唔講

推一推先

走呀

求下你地快啲走

啲狗咩都做得出 吾好諗 快啲走

更新：1722 運輸及房屋局局長陳帆於記者會上定性今天機場集會為非法集結 #港台直播

所以狗隻係絕對有「合法」理由去清場，而佢地都絕對做得出，手足們，請走，我仲想係煲底除低口罩同大家見一面，好嗎？

快走 唔好再諗
唔值得留

如果機場出事～今晚個夢應該有噴火龍

仲上到網嘅現場手足
通知下隔離上唔到網嘅手足
去setting轉用3G
喺網絡大擠塞嘅情況下會易啲上到網

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

走啦蠢

係喺北大嶼山公路見到的

大家唔好畀機會佢重演六四好嗎

大家快啲離開，好心痛

[現場消息] 1745 轉自朋友：機場熄左燈同埋冷氣 冇車走既請參考以下選項：

1.入番東涌坐船離開去屯門
2.有Disney 年票入左去先
3.昂坪360未關，上左去大佛先
4.入梅窩再坐船番港島

Be water ar 各位手足

【航界一手】香港空域暫時關閉直至另行通知

請置頂 請置頂 急急急 機場快線會停

今日目標已達到
手足be water勿送頭

推！
認同成功癱瘓機場運作，目的已達到。可留待明天再戰！
經過811，真係唔想再見到有義士送死，即刻走！！！

自推，救得一個得一個，唔好落單，走！

快啲走 求下大家

再更新：

#機場
最後更新：1742
經東涌離開機場：
S1/S56/S64->E31->荃灣
S56->船->屯門(尾班船已開)
S1/S56/S64->東涌綫

經賣豬仔大橋：
B4->B5->東涌綫
T2往賣豬仔大橋A線->出市區A線

經愉景灣離開機場：
DB02R->船->中環（DB02R已暫停服務)
S1/S56/S64->DB01R->船->中環

經梅窩離開機場：
S1/S56/S64->3M->船->中環
A35->船->中環 A35最快將於1815喺機場開出

再推，請馬上離開／叫朋友離開機場：

中point 即刻走唔好送頭

Pish

推！

推 走啊

逆向思維 咩人最想人留?

即走阿屌

趁仍有遊客，一齊走安全！

小心帶風向

其實我唔認同搞到機場shut down。
因為機場，我覺得主要目的係輸出革命。對外界宣傳。搞到冇旅客係本未倒置。
但點都好，呢獲野係唔值得送頭

呢個post咁多p牌叫走

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

6月到依家你仲同政府講道理 講法律？

2019仲留守任何地方？

要守既只有一個地方-香港

2014仲留守唔夠咩？

轉場